打LOL上唔到分差啲同朋友決裂

個FD卡緊金牌就想帶佢打幾局
屌那媽 點知佢淨係識得用貓混分同雷鳩我
重要嘴炮我唔夠勁
連輸咗4局
點搵翻啲分

搵個第個朋友

咁既fd 唔方好

同個fd小學識到而家
關係都ok好
不過佢打機真係好撚廢
打撚咗150勝都係金4

一個男人為左打RANK 可以同朋友吵架
佢幾歲?

今年16掛

咁你LOL打成點?
有咩成就? 角色池之類?

冇咩成就
打上路一直BD
隊友未開始打就話投降
佢下路又爆線
搞到大家都唔開心

利申:我係白金

剷鳩左個lol佢

或許LOL傷感情
平時少同朋友打RANK
一 大多數人太弱 就算陪打都升唔到
二來自己挽得唔開心 低端場好無聊 唔鐘意殺新手
三 輸左的話 雖然自己無所謂 但個朋友會唔開心

利申:
差唔多大師
無時間上青頭
10年moba exp.

負皮撚 唔信我經驗就算
同個金4上左白金4 早晚會跌返金4

最緊要係佢本身實力 牌位只不過用黎比MK仔溝女
就算我俾你做青英又點
見過好多人 大師又好 咩都好 但實力太弱 靠英或靠運上分
反之 低RANKING亦唔代表弱

好認同你最後個句，但係我覺得低端有時輸係因為觀念同拎一隻自己都冇點打過嘅角色去打排位，自己有實力都覺得輸得唔抵

除非你搵個同自己實力差唔多/比你勁既人排
如果唔係單排吧啦
我平時都係打彈性陪fd
單雙自己玩

利申：大師